J'avais du mal à comprendre le sujet et l'utilisation d'UML, 
j'ai essayé le faire mais j'ai pas réussi finir le tp correctement avant mardi.  

Je voudrais bien avoir une correction global pour la séance prochaine, s'il vous plait.    

# Description

Un diagram de class en format png.  

Le fichier test_file.py sert à tester des fonctions.

Les classes sont tous mises sur le fichier class_total.py.


